如果 trump 促成到以巴和約，會否震驚全世界？

首先係 Egypt , Jordan, 依家就uae

遲下可能沙特，最後 palestine

Peace and safety bring prosperity

Peace and safety in the Middle East bring prosperity to the whole world

但美國d電視台只會繼續報trump d衰野

電視台唔會咁落力報
TVB都不停播China Joe

唔好呀
好多教徒等緊以色列開戰
世界末日先有得升天

主流Media到時 見佢地大佬失勢就會轉軚奉承trump

未必，班友無輪幾時都只會屌trump

以 巴 係受詛咒嘅民族

如果以巴和約 世界末日 ⋯

之前雲海好似講過

你搞錯左，以巴和平先係開戰嘅必要條件

以巴和平之後，蛾，火雞，波斯就會攻打以色列 ....

當以巴都要放低恩怨既時候，人類都幾撚大鑊

trump 做緊嘅正正係促成以巴和約

Uae 係第一步 ....

Palestiniens = Arabs

Trump = Follower of Jesus Christ

以色列同中東世界建交先係功績

The Historic Peace Deal

未必，班友始終都只係搵食，牆頭草

Nobel Prize會頒獎比Joe Biden

梗係會
因為唔會和解到

亞拉伯國家包括 palestine會逐一同以色列和解

Trump努力緊....

畀多4年trump ....

如果以巴都和平收埸
咁香港中國都一家親

2000年來既恩恩仇仇想用4年和解
會唔會太天真
你試下叫而家香港人同支那人大和解
你肯人地都唔肯啦